陳肇始：想放寬限制就打疫苗同用安心出行 否則疫情反覆會關閉相關處所

陳肇始：若接種率未如理想疫情反覆 考慮關閉相關處所
2021-03-15 HKT 15:52

食物及衞生局局長陳肇始表示，當接種疫苗情況理想，配合其他防疫措施之下，當局會考慮進一步放寬針對食肆等社交距離措施。她說，有個別入院死亡或危殆人士，曾經接種過疫苗，經專家委員會作因果關係評估後，目前為止未有任何個案與接種疫苗有任何關係，強調香港現時接種的兩款疫苗安全有效並具品質保證。

陳肇始說，疫苗接種計劃上月26日展開以來，已接種19萬劑疫苗，當局已按世衞指引設立監測系統監測異常情況，形容至今情況乎合預期，與其他地方相若。

她表示，近期疫情大幅反彈，出現健身室群組等。如果接種率未如理想，疫情繼續反覆，將無可避免再考慮收緊社交距離措施，包括關閉相關處所等；相反如果接種疫苗情況理想，巿民到食肆時使用安心出行程式等，當局將考慮進一步放寬食肆等限制，又提到如果香港人接種情況未如理想，可以想像其他地方在考慮與香港通關時未必積極。

你大我呀.jpg

G持關gym

有人跟佢先算

其他國家開左關先講啦

on79 封囉
夠唔封關啦 夠冇人知你係唔係打科興啦?
你大我? .jpg

夠薑以後唔好開囉

點解連登仔會支持封Gym，班地下勇武手足真係多得你地班左膠唔少

抗疫文革化
迫啲高危長輩打針，唔打就數臭佢，話佢自私

你大我丫 關飽佢 反正都慣左冇晚市 其他活動又冇所謂~

你咪閂囉on9

好怕呀，咪撚開啦

以後都唔好開囉DLLM

又發現一個叫左兩年雞死瘦弱/肥毒撚
Loser 鐘意仇視gym撚

封囉
幾時停工？

恐怖分子剩係識恐嚇同威脅

嚇到瀨屎

呢班官莊閒都唔識分，究竟繼續唔放寬，個壓力係邊個度？

我就乜鳩都唔做，爆撚到九彩，你咪繼續封到出年囉，睇下到時啲人係支持政府多左定少左？

係就快手，唔好一味靠嚇
生意做唔到就快手執笠，唔好攞納稅人嘅錢去貼埋比啲唔等使嘅地方。特別比埋啲健美鴨。

而家連安心出行都冇撚人用

呢場戲先好睇
打咗科興既，永世只係去到中國
又唔可以打第二隻

又禁晚市堂食

反正都叫外賣,冇咩所謂

處乜撚嘢所啫屌你老母

你咪封囉
怕你有毛??

即係唔打針就可以攬炒？
我等咗好耐啦

相關處所係咪講緊打疫苗果啲中心同診所
冇人預約唔洗開

打中國疫苗 外國都唔認
點通關

最多當儲錢 你大我呀.jpg

唔想放寬，最好封多十年百載

有國安法同基本法腐乳 驚hi

其實唔放寬仲正, 最好一張台限2人

最好全日禁堂食 乜都封哂佢

封囉，都慣

利申 gym撚

唔係有300幻人安心上路咩？
仲唔撚夠呀

再唔同我去打針

我就唔撚開

關咗你把閪口先啦護士長

我咪關囉 我就唔撚打㗎啦

陳笑恥請問公務員接種比率？

最好閂曬啲商場

求人打針呢，就唔該好聲好氣啲，繼續串撚柒柒，連白粉都日日a1屌柒佢哋。

我就真係食住花生等睇呢班柒頭用限聚令攬炒香港

屌, 快手嗱

我想你關閉喎

針我就一定唔會打安心出行我就一定唔會用

係就今晚即刻收緊

反正唔關我事

巧京京

支持零個案都要收緊措施

支持唔打科興就全港停頓

即係要求廢老去死
否則唔畀堂食

又話有300萬人用安心出殯

玩到第5波
由戴口罩到限聚到禁堂到封區到19出行
你老母閪咩都玩撚過曬
有邊次唔係市民做到足俾你班仆街玩番轉頭 然後回港易慶回歸繼續爆
你仲大鳩人話要攬炒?
你咪攬炒囉你老母

業主照收租有咩影響

安心出行download數而家大約去到邊？
好懷疑過咁耐，
全市民係咪支持，定少數既市民唔支持
而家就靠嚇

睇下邊個攬炒勁啲

關囉屌你老母

得 我打

你咪封囉 我都係日日喺屋企毒過 關我撚事

咪唔好開囉

香港人就算知道聽日係世界末日都會繼續供樓/交租

係要搵大陸疫苗,全世界都知有問題,嚇到啲人其他疫苗都唔敢打..跟住賴市民唔配合...DNLM

繼續封囉，屋企上網唔洗死
你咪搞死自己經濟體先

閱
我打唔打/用唔用關你撚事

攬炒香港，有你有我，g持

迫人打針送死，目的只係做靚盤數，為自己仕途多過為市民，用心險惡，呢啲根本人渣敗類

好惡

執笠邊個交？

人哋唔比你入，打又點呢

打疫苗等於唔中武漢肺炎？

擺明只得一個政治目的就係要人打毒苗，話之你中唔中武肺。

其實政府正想咁，香港商家唔死，支那商家點進駐

咁咪唔好開囉

關咪關停埋市丫笨

你咪唔好比堂食 我而家都慣左外賣番屋企食 做尖 去美容又唔關我事 去旅行人地比你入境先再講

係就快呀,whf少d人搭車

快，好想work from home

你禁止人返工 疫苗咪日日爆booking

夠膽你咪關囉垃撚圾

你覺得而家個政府重在意民意咩？

個問題係打左針都會染疫
打左針仲可能死得仲快

又威脅市民，想市民打針死？唔清楚副作用搵白老鼠

支持陳笑恥
以後香港
冇戲院
冇卡啦ok
冇健身中心
冇美容院
冇遊戲機中心
冇酒吧
冇麻雀館
冇海洋公園
冇迪士尼

香港得餐廳同零售業就夠架啦
其他都唔洗

好啊 唔做正契弟

唔封好個關
怪人依樣個樣

大佬呀
你想玩鳩邊個

支持香港黃色經濟圈

講白啲
就係想用科興生化致命病毒疫苗想清洗香港人嗎

快啲關

寸過馬撚

你咪繼續搞囉 我咪又係要繼續返工

拿 我就全力支持政府施政既！

佢無壓力
佢一樣一個月袋三十幾萬，至緊要奶到雪雪聲

400下載，點解仲不斷爆發

ON9, 打同裝你都唔會放寬嫁啦, 又呃9人

好呀，你想玩，我就陪你玩，反正我呢啲市民仔又無野輸既，怕你有牙？

睇黎科興好多存貨

基本法腐乳

唔打再入多一千萬支科興

今次打算攬炒邊一行

支持唔開, 攬炒

個個手寫

我想做尖
20年二月開始無做

不過算了

唔好開囉 開左死全家

關唔關都唔會打同用嫁喎

食花生

777好快立法打科興
唔打罰5皮（死左/癱左/變弱智就係你自己身體本身有問題）

石頭 腳

而家除咗要帶口罩同無得去旅行
其他生活都無咩大分別
一樣可以出街食飯 行商場 做運動 wfh仲爽
我都係等全世界有疫苗護照協議之後再打
咁早冒險打 到時過咗有效期
又要再冒險打過

支持繼續封，大家wfh

777會再入多一千萬支
放心

根本就想香港啲舖執笠 然後畀支國企業入嚟

難做嘅嘢就唔好做囉

咁咪關左佢
我係唔會打同download

一齊批鬥唔打科興既藍絲

wfh

唔係冇人打疫苗
係冇人打科興
語言偽術

點解連登仔反對封gym
唔封爆勁 f 先叫攪炒啊p 牌仔

第一個拉唐唐去打

唔識係街操呀？係屋企操唔得呀？你咁搞笑嘅

恐嚇呀傻閪
睇下啲商家放唔放過你

封一世囉
等全世界都掂果陣得香港未掂

停學停工囉

你咪關囉dllm

隨便封

唔想放寬
你想就去求d藍絲

唔得ga , 真係兩樣野黎

支那最估唔到就係連班廢老藍屍都昆唔到
以為呢班一定會去試支那藥，依家剩低大把貨

執晒佢囉

快啦咁，仲等咩？

安心出殯立左法都無咩人用
立法強制人打更加無可能

咁咪睇下邊個先係真攬炒

共產黨大定商家大

事撚但啦，聽日大家咪又係準時繼續出門返工

基本上冇餐廳理鳩你

上星期打邊爐 見人地一枱七八人加玩十三張

星期六冬菇亭又係多人到爆 買外賣老闆娘係咁屌政府

封gym傷到港共啲乜??
p 牌仔都聰明過你，你漸唔漸愧?
我係你就跳樓自殺算喇

排骨精死開拉

who fucking care？

大家都係想攬炒姐
怕你？

玩威脅 好撚野香港政苦

你咪唔好開 過去成年都慣左

咪無人租繼續蝕錢

雖然佢地都賺到笑哂

但蝕少少亦都會屌哂鬼

同埋惡性循環黎 市道愈搞愈差 佢地間鋪就會蝕得愈多
租金大跌同無人敢開鋪

何況香港已經比支共玩爛 好快同支那城市睇齊 到時間鋪又點會咁保值

佢地至緊要政治任務

佢地個個月三十幾萬 仲未計其他黑錢

驚閪

等左好耐 一齊攬囉

睇下藍營班食肆頂得幾耐 間間都比防疫政策搞到收哂皮

CLS 佢以為自己黑社會大家姐

點都係要支那優先嫁啦
唔係777點樣奶翠翠袋底？

禁午市堂食啦 依家大爆發啦

人地就係想你班香港商家佬唔玩等紅錢入黎撈底呀傻豬

係呀 支那淨係揀18-59數打既

777就一野放到60數以上
而家重要16以上都打得

唔係話搵香港人做臨床實驗都無人信啦

你咪關囉反正我毒撚除左番工都無街去，而且成日都自己煮飯

再唔打
就只比打科興

香港商家收皮換哂中國人，咪正式攬炒香港囉，攬炒不是口號吧。

有影響咩
比咩都唔打嫁啦

一講打科興 班藍絲自己都淆底啦

好快

1.強制立法
2.只得科興同成都乜乜揀

不了，全民接種佢都繼續唔比人遊行㗎啦
共產政權信唔過

關我咩事？

執哂佢囉，睇下你d赤字典搞

禁撚哂佢啦d鋪繼續蝕錢，樓價先會跌

係啦 計我話全世界啲gym應該全部關門大吉算啦 明明喺屋企都做到同樣效果 個個屋企都夠大夠闊擺器材 都唔知啲人開gym嚟做乜

死咗都用唔倒啦
比你開放晒又點

場所呀，dklm處乜撚野所

你繼續大我囉
已經習慣左唔去旅行
到時你航空公司再執多幾間
邊個係莊邊個係閒

兇鳩我AR!封LO 吊你老尾

陳肇恥:
大陸唔滿意香港市民盲反大陸疫苗，未來不排除強制所有香港市民接種大陸新世界疫苗，三高同長期病患並不是無了期抗拒打大陸新世界疫苗藉口

啱啦，連登班毒撚係屋企舉開鐵屋企裝哂軟膠喺地下先唔洗去gym room

恐嚇生意人
關我撚事咩

支持

屌好撚煩9up夠未

閂撚晒佢丫屌你老母

最好禁鳩晒堂食，gym 、運動場、揼骨場所、麻雀館、酒吧、戲院、美容院，乜柒都咪撚開添

淨係留返比人返工同放工算柒數
千祈咪鳩縮呀

吹呀賤種，就係唔打，大鳩我呀

反共嘅人點都唔裝唔打架啦理得你點收緊，曬鳩氣。

疫苗推得咁急，根本冇時間去睇下有冇長期副作用
個身體就自己，有咩就自己受，有d永久傷害係賠幾多錢都補唔返

唔關死全家

防疫法西斯

不嬲都話屌，政治正確緊要過防疫

有乜所謂？

你咪唔好放寬囉不嬲都覺得太撚鬆

搵命博，你打撚埋佢

死左算好

中風就一世

佢真係離地到唔知有幾多人想真攬炒

支持抗疫外賣餐

封啦！封啦嘛，做乜唔封

唔打唔比返工
包保日日爆數

好大官威丫，慢慢封慢慢關 預左未來幾年戶外活動 睇下邊個驚

咁都係得啲藍店跪啫
人地大把6點後唔開堂食

次次都係得把死人口
閂啦閂啦 愈快愈好丫

返工訴求黎生周生去排隊未？